★「恆馳1」終於有真車啦！！！！

12月9號，恆大集團首款純電動豪華車「恆馳1」揭露了其內部設計，並且恆大董事局主席許家印在恆大總部的樓下試乘了恆馳1，體驗過該車的內部功能。

在外觀方面，恆馳1由丹麥設計師 Anders Warming 負責設計，整車外形線條簡單，圓滑，呈現出一種獨特的奢華感與未來感。大體採用了黑色和香檳色，只在尾燈點綴了紅色、車鈴採用了銀色讓該車外觀不至於單調。前面的像素級矩陣大燈和 3D 懸浮尾燈頗具簡約。

好樣衰

會動的！

外星科技

TSLA need to drop.

中國的會...

架車咁白雪雪
有條友坐坐下車賴屎點算

洗極啲皮都會黃色一撻撻

好型呀
行幾多里先會爆炸

想問下擺支whisky 起架車度姐係點？

就禁睇張相個mon既介面都知同Tesla無得比啦..

幾時出右軚版

控制一定衰過Tesla

一架 兩架 三架

反支還反支
但反到你咁撚柒
唔覺得自己講野好撚戇鳩?

凌遲 1 、2、3 Go

很遲

叠碼

竊聽風雲3：古天樂

「乞嗤1」

幾型，想買

成陣蝗味出曬黎

拎去揸屯公

係咪將tsla改裝

1係最貴果部？

多謝指教

真
先唔講有無人會坐坐下車賴屎
全香港大把車內籠淺色調

都明白太把車備籠係淺色
但係支那布料嘅嘢

入面好撚似i4

你不如試下起佢底

其實幾靚

就算搵外國人設計，個車身都係有陣柒味

阿爺阿嫲 收嘢啦

我而家都唔敢去時事台開post自敢回post
最多都係去娛台開垃圾post
如有冒犯請見諒

You really don’t understand the valuation behind TSLA gah bor ching
It’s faith
Fucking faith my friend

內籠幾靚 外觀不了

渣開四環，不了

幾靚喎又，中國強大了

原來恆馳真係有車廠

７撚到

Boom

TSLA聽日跌幾多

哭撚左

留名等爆

自動 就可以飲酒？

不恥下問，呢單嘢係發生咩事？

唔係咁用㗎個四字詞

個腦已經自動講緊恆馳234567

左軚

內籠唔差，但係個外表... 屌真係好撚柒

咁點用呀
廢時比人問我坐左幾多年

你 drop Tesla 都未 drop

不恥下問唔會用黎形容自己

needs*

幾時美國上市，唉，又要儲錢入貨

Cyberpunk 恆馳77

我覺得應該同一架車
淨係個殼唔同咗
一架車昆2次錢

成個弱智仔第一次見車白色內籠咁

認真，反既位有D夾硬囉

中國強大了

不以向身分較低微、或是學問較自己淺陋的人求教為羞恥。

Sorry lor

想買

學Bentley?

認真左啦師兄

原地爆炸

之後可以凌空

應該會大賣

Tesla 玩完

Hawkeye

黑色籠就唔驚人瀨屎？

佢玩緊膠wo

red witch

你應該話：愚輩虛心受教

AI車失控

有道理

股票只在支售

US 問你怕未

狂野時速8

咁ON9既point....第一次見

原型車不惜工本好撚易有一部啦.隨時係買部TESLA返黎改裝成嘅.量產到先講野啦.

白色車皮配黑色儀錶板

成個感覺好撚奇怪

佢呢個design好撚樣衰

又一隻pr blocked

講事實又pr
慢慢block啦死on9仔

就係叫你班蟻民解釋比朕知

自膠
Thanks, 我係中文白痴，長知識了

白痴弱智仔
發撚完夢好抹番啲精喇

係咪仲有恒馳2,3, 4, 5, 6未出?

就睇佢呢個品牌玩得幾耐

會不會成個底盤都係Tesla, 加個殼變新嘢

上完秋明山杯whisky 唔可以少

出咗你呢啲五毛咪又係買唔起

內籠算靚，不過唔 keep 得耐
白色

外面好撚柒

咁係條友嘅問題

起火時助燃

咁都比你講得出

根本拆左TESLA個殼換自己果個上去就當係

柒味濃

同bmw i4內籠有咩分別

你都知恒大有入股過假藥停間樂視汽車
換個殼又可以呃錢

好心岀去睇下個世界，反支都唔好反得咁肉酸
電動車唔係得Tesla

正想講 大火果陣會靚啲

幾grand幾new tech feel
不過quality 唔知點

條友賴開屎

On9少陣，仲係道撐

大把車有香檳櫃啦，whiskey champagne嘅分別啫

是

竟然係真車
睇個時以為cg黎

睇番當時d片笑撚死

太悶或是太多～～ yeahyeah..
你和誰結伴前來 是否比恆馳精彩～

做警車

玩具咁撚樣，唔識欣賞
唔關係咪支那做

投資者可以注資了

你平時坐車都會瀨屎先諗到呢個問題？

個設計幾型
係架車名同公司柒
名副其實金玉其外

有冇人覺得個樣好似有d抄tesla

個頭燈好柒